[有圖] 黑絲女子慘遭警察壓倒地上露出內褲

強姦

得一張圖？

大家可以岀番去

差D J 左

好彩唔係香港黑警 佢地最鍾意大媽

引唔到人唯有開估